中聯辦一黎就柒~

個女主持: [我們今天非常高興]

事實